[黑警濫捕] 專上學院及大學學生被捕統計

逾七百個專上學院及大學學生（tertiary students)被捕，浸大有0.8%學生被捕，比例最高。IVE則最多學生被捕。

黑警何時得到報應及制裁？